話要燒村既入一入黎

燒你老母村咩
我全家5口全部人每次遊行都出黎
乜撚野文宣、派傳單、補給品乜柒都有一齊做
你試下燒村 我敢講大撚把元朗手足即刻係咁先
好心你班話要燒村既用用腦

1. 果幾條村好撚多手足（包括我全家）

2. 果日出去果班白衫有最少一半都唔係村民/原居民

3. 你咁樣咩都唔理一黎就燒村一獲熟同佢地有乜撚野分別，咪一樣搞埋唔關事既人

你當我on9又好咩都好
或者你覺得元朗啲手足多一個唔多少一個唔少
你係咁諗你咪燒 燒完你就同班白衫一撚樣

想收班友皮用用腦 你影響我地生活唔緊要
革命有犧牲我明白 但唔撚會係人命下話？
你話cut水、電、上網我完全唔介意
你地捕佢地出黎打獲勁既我都非常讚成
去撚狗係咁報警話有違禁品我都無所謂

但如果你堅持要燒村既 就係咁先

推

幫推

27號元朗反三黑 將會係爭取香港民主最重要既一日 簡而言之：勿 衝 ！

Push

推。

721 警員驅趕記者，向橋下的示威者發射橡膠子彈

W

P

U

S

H

啱呀
搞錯人地條邨同黑社會亂打人有咩分別

push,要對準政權， 不做無益的事

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我都有火燒心正皮燒村個po，但係我撐樓主，唔應該寧枉毋縱咁傷害成條村既人。

真心多謝你地係咁唔冷靜既時期仲可以冷靜咁思考
唔似隔離個痴線佬
開口埋口就30000正皮 尊重民意

五毛黎，黎黎去去地係得幾日去拆去燒
果日真係睇表演

唔燒村都至少cut水cut電啦

呢個我無意見 最多晒幾百蚊住酒店

感激

支持，出面又俾人帶緊風喇

你都講得啱嘅

希望多啲人睇到真既元朗手足諗緊乜

幫推

九唔搭八

我撐細良既方案

咁村公所？

燒哂佢起樓

認同樓主 其實依家民意轉吹我哋呢邊
我哋食住個勢 暫停太激烈嘅行為
遊行照搞！
和理非回合！對我地系有利！

主流意見都係和理非 唔明點解咁多話燒村拆祠堂

推 首要集中五大訴求
唔好做同白衣人一樣既事，唔好無差別攻擊
當地居民都有同路人

係！若果無差別咁搞同班白衫hi無能分別！
應該要對準果D主要目標，橫掂起底組能力咁強，起果班能樣白衫底搞死佢仲好過！

五毛

而家好多村既人都唔係原居民, 好多都係外來人, 燒村難, 由其而家D屋都唔係用木做=.=, 好難燒